{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032853310/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스포티 반팔 네트조직 니트 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / 453451LQです。 この製品は1990年代のスポーツムードを盛り込んだ半袖ニットで、ネットの組み合わせで涼しい着用感を提供します。 インナーと一緒にレイヤードしてスタイリングできます。 表地は綿100%で、リブは綿91%、ポリエステル9%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをして、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦に気をつけなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯するようにし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが生じることがあるので、体質によって注意が必要です。 暖房器具や熱気と近づけないように注意しなければならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、濃い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管時に注意してください。 白系の製品と接触すると色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / 453451LQです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この製品は1990年代のスポーツムードを盛り込んだ半袖ニットで、ネットの組み合わせで涼しい着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で、リブは綿91%、ポリエステル9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをして、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦に気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属部分はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯するようにし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。金属による皮膚アレルギーが生じることがあるので、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の変色や収縮に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "この製品は暖房器具や熱気と近づけないように注意しなければならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、濃い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品と接触すると色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 585
    }
}